建議取消救護職系 增加消防人手

班垃圾救護2千幾人做80萬轉case都話辛苦
但偉大的消防員哥哥6千人做6萬轉case實好辛苦 一路做野一路拍片放上ig 放工仲要去救慾火 打仗真係好辛苦 我建議消防處應招聘更多消防精英去服務市民

又鬥慘

雀仔都軟

救護狗又發爛渣
有料咪考消防，搞分化做咩啫

人民英雄 慰藉一下港女有咩問題

救護真係慘...二奶命

百鳩幾萬慾海港女條數你唔計落去
唔係幫人呀依家

救護員係政府定醫管局？

St. John

義工

有證據話人打杖既咪拎出黎囉 搞大佢

我支持消防英雄呀
不過想問下你消防邊度有料過救護？

大左 遲下再大

你岩 所以一直都覺消防係人民英雄 就算休班都要幫人

You are well paid for it.

大家做既野都唔同
只係香港火少 醫療多
而家班消防又咪要做埋醫療 不過似害人多過幫人 無個個心做 成日都當醫療call係操尻佢地

咁的確係無用喎
Fr作用有幾多心照
建議取消fr call

民間自願組織，去旺角槍街買套制服就做得

諗下點解有fr call 先
唔係消防自己申請拎黎做 係救護車好多時都未必可以12分鐘內到達現場 需要消防去搶時間
從而達成服務承諾係一個高既水平
點解揾消防頂都唔想加車去解決問題？
呢個問題要自己諗下啦

唔諗自己行業加人工人手、減工作量工時，只係想自己覺得舒服過自己嘅行業變辛苦，咪就係香港人精神

錯啦 我係要取消救護職系 增加消防人手
救護既call對消防精英黎講不足掛齒